好佩服做m記經理既人

日日都咁多人幫襯
人手又唔夠
對住咁多西客
等耐一陣又屌
又R醬
又多廢中廢老流連
做呢份工eq一定好撚高

可以食到後生既學生妹 乜都抵番曬

我仲喺麥記做嘅時候整包速度仲快過經理

d學生妹好易食

好威wo

呢D都算係員工福利黎既

所以你咪整包 人地做經理囉

咁好老既學生妹呢？

有次幫襯麥記 條仆街經理同條妹妹仔談情 執餐執到甩甩漏漏 屌佢老母 垃撚圾

為三餐咋，你估佢想㗎？

照去馬 就算呢件渣野你唔食 仲有千千萬萬既學生妹等你食

假假地經理級
應該好有學識同有錢

一個月幾多k其實？仲有無得升？

最慘係d pt成日放飛機
唔夠人
被逼日做1x小時

記得樓下間 M 記, 早幾年黎多個三十左右男經理, 原有果件老餅少少既蝦條經理, 即刻起晒扛. 一個禮拜都未必幫襯一次, 入到去都聽到條友係班靚妹臉前潤條新仔. 食唔到D靚妹, 每日聊下D靚妹先係主菜, 唔駛洗錢都有 ptgf, 最啱痴漢做 .....之不過, 而家越來越多廢老, 同譚仔阿姐做 m 記, 無晒靚妹好耐架

咁啲𡃁妹去咗返咩 (除咗ptgf)

假假地都係經理 要叫呀sir

m記d廢老又易燥，又多痴線佬出沒，一有事經理都要硬食

做馬會要對住d更多傻佬更多廢老仲 過癮

d傻佬又癲癲得得，d廢老又無黎衞生，斯文人簡直係稀有物種

個樣後後生生，正常樣，pt做車手先係食得女多

樓下老麥個經理由我小學幫襯到而家都做咗有十幾年
真係佩服佢做咁耐都唔轉行

未夠18歲果陣試過做暑期工，間舖明顯唔夠人，又做收銀又炸野又執餐，仲要未有最低工資，忙撚到痴線

自始之後努力讀書一定唔會做呢d閪工

大個先發現其實m記已經算唔錯

援交